他每天都在那裡和桑拿浴室結束，冷熱結合是對抗腫脹的開始。 在摩根·摩西的一週恢復中，華盛頓最堅強的球員之一山姆·福蒂埃，2020年12月26日，華盛頓郵報 
 在最新的法律攻擊中，以科羅拉多州和內布拉斯加州為首的來自38個州和地區的民主黨和共和黨總檢察長將矛頭對準了谷歌的數字帝國。 近40個州起訴谷歌，指控其操縱搜索，這是針對科技巨頭谷歌的第三次反壟斷攻擊 
 週二宣佈的這宗收購職場即時通訊服務公司的鉅額交易，可以被視為針對一個共同敵人的一次掃射。 Salesforce的Slack交易可能刺激2020年12月4日 
 鑑於美國司法部和聯邦貿易委員會(Federal Trade Commission)正在對包括蘋果(Apple)、亞馬遜(Amazon)和Facebook在內的主要科技公司展開調查，這起訴訟可能是政府在採取其他重大反壟斷行動之前打響的序幕。 司法部將對伯恩哈德·華納提起里程碑式的反壟斷訴訟 
 網絡攻擊的目標是知名民主黨政客和社交媒體上的新聞機構。 支持特朗普的青年組織招募青少年參加被稱為“噴子農場”的秘密活動，引發了臉書和推特的譴責。艾薩克·斯坦利-貝克爾，2020年9月15日，華盛頓郵報 
 如此出色的表演實屬罕見:她的大銀幕大片《蝙蝠俠:開戰時刻》(2005)以失敗告終。 凱蒂·赫爾姆斯是如何逃離湯姆·克魯斯和《戀愛時代》的? Tim Teeman | 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 芝加哥也響起了100響齊射的槍聲，全城的鐘聲都響起了。 亞特蘭大的陷落預示著內戰流血的結束馬克·沃特曼，2014年9月1日，每日野獸 
 第一次交鋒是在1996年的奧斯卡頒獎典禮上，當時西爾弗斯通頒發了最佳化妝獎。 《獨領風騷》:90年代最偉大的小團體如何轉變成莎士比亞的悲劇|Marlow Stern | 2014年5月30日|DAILY BEAST 
 早在2007年，羅伯茨就在平權法案之戰中打響了第一槍。 平權行動不是壓迫性的，但羅伯茨法院無論如何都想結束它|邁克·薩克斯|014年4月23日|每日野獸 
 他還強烈敦促支持者不要將招聘政策的改變解讀為對同性婚姻的宣戰。 世界宣明會同志妥協|布拉德·克萊默| 2014年3月26日|每日野獸 
 不再有好奇的巡洋艦隨時準備向任何騷動的東西發射齊射。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 接著，綠房子像霰彈一樣撞在了門上。 歐文·約翰遜 
 天亮的時候，英軍在悲慘廣場上的21門齊射炮發出了信號。 龐塞·德萊昂，威廉·皮林 
 他剛完成安排，英軍的齊射炮就發出了進攻的信號。 龐塞·德萊昂，威廉·皮林 
 第一波炸彈齊射落在幼小的松樹上，他曾在那裡抵抗第一次空襲。 《明日航班》|亨利·比姆·派珀